哇屌你老母 皇馬半場1:0

C朗45碼勁射死角

😂關你撚事咩死疤狗

屌你老未講咩都得 唔準屈我係疤狗

下 完左場好耐喇喎

2:0 c朗梅開二度

咪一早宣布左冠軍

唔係半場窩利直飛死角咩

3:0 懦夫烏龍

樓豬259

雲迪克禁區紅牌 12碼！

100%既波
皇馬根本贏硬

我丙又有點球

5:0！！！！唔撚睇了

新球王 沙拿

第三代球王加冕了

見到半場淨係輸1球已經唔洗睇落去

100%嘅波
對羅馬
巴塞根本贏硬

一邊世紀球王
一邊溫室小花

完左場了
38:1
完場94+ 拉莫斯唔忍心咁炒法 射入自己龍門 比番少少面子利記

利物浦 2紅 4黃 1射0中 控球6%
皇馬 0紅0黃 76射75中 控球94%

疤狗輸到傻撚咗

咪屈

3冠王古天奴

推